[1仔煩惱]成日扑野個陣都好老尷

前戲去到抽插個陣
正路先搽ky係對方菊花幫佢擴吓肛先
到咁上下先戴套進入

問題係自己成手ky
好難拆個套包裝
試過幾次拆好耐都拆唔到
搞到自己冇mood軟晒
有時仲要0仔幫我拆condom包裝
覺得好瘀 好老尷
唔通要事先拆定個套備用

有冇1仔有咁既煩惱？

用紙巾抹下手/隔住紙巾開咪得囉
On9

咁你轉去做0囉

我都係，次次同男朋友講佢含到我好硬，佢即刻面紅

同你講野我都好老尷

攞搽蜜糖個掃

識玩一定唔用套

用手指撩住先

死gay 佬

TL 我搵到你喇

你地果啲叫屌屎忽唔係扑野

tl零仔黎

試過屌屌下個零仔洩漏幅射
陣味

基佬死全家

祝豆腐閪及屎忽鬼全家生癌死

換partner 啦
唔使落ky 隨時入到

gay 佬post

屌，睇到咩1仔入黎睇下，原來係格劍post，屌你個死gay佬想嘔